{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079540",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽다방 홍천중앙점"
    },
    "text": "あなたの便利な注文を向けて、私どもの売り場は[パスオーダーアプリ]を導入してきて待たずに注文できるようにしました。今回のVIP経験を通じて、注文して訪問して楽にアプリで注文した商品を受けてみてください。売場の運営時間は毎日10:00から21:00までで、アイスクリームは20:30まで注文が可能です。多様なメニューでお客様を迎えており、おいしいサマーハンターは2,500ウォン、クルシでブランディングコーラとキルシでブランディングファインは、それぞれ3,500ウォンです。クルンなる2,800ウォンで購入される数おり、ディアブロエネルギードリンクは3,800ウォンです。[パスオーダー専用]100ウォンアメリカーノとイチゴ・エイドはそれぞれ100ウォンと3,800ウォンです。イチゴラテは3,800ウォン、ぶす生クリームカステラは4,200ウォン、バナナコーヒーシェイクは4,800ウォン、バナナミルクシェイクは4,300ウォン、バナナカフェラテは4,000ウォン、バナナラテは3,600ウォン、甘酒は2,500ウォン、あっ!マリーノは2,000ウォン、ダブルエスプレッソは1,500ウォン、援助コーヒーとのコネ''sカフェラテはそれぞれ2,500ウォンと3,000ウォンです。最後に、バニララテやカフェモカはそれぞれ3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売場の運営時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームは何時まで注文できますか？",
            "answer": "アイスクリームは20:30まで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "サマーハンターの価格はいくらですか？",
            "answer": "サマーハンターは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルシでブランディングコーラとキルシでブランディングファインの価格はいくらですか？",
            "answer": "クルシでブランディングコーラとキルシでブランディングファインは、それぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディアブロエネルギードリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディアブロエネルギードリンクは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "[パスオーダー専用]100ウォンアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "[パスオーダー専用]100ウォンアメリカーノは100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ・エイドは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナコーヒーシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナコーヒーシェイクは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナミルクシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナミルクシェイクは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナカフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナラテは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "甘酒は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あっ!マリーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "あっ!マリーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルエスプレッソは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "援助コーヒーとのコネ'sカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "援助コーヒーとのコネ'sカフェラテはそれぞれ2,500ウォンと3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 537
    }
}